2021 grad job

2021 grad既大家揾到grad job未？

Final year 又fyp又一堆project氣到喘唔到 唔好話揾工